自問好好打嘅同我入哂黎

首先，我為之前堅持集中一區道歉，因為真係難以想像黨鐵做到咁卑賤，做到變「 EmptyR」，令所有人得返巴士呢個選項，結果班狗完場拉人嘅難度降低...

好，講返正題，今日出去發完夢，我有兩個戰術推介。

一，係泥魔法。利申，我對鞋今日係暴雨之下食哂泥魔法，抹到我傻係大家發夢掘磚嘅同時，我發現大家忽略左磚低下/樹低嘅泥都可以好有用，食中濕左嘅泥不單視線會受阻，更加會覺得好污糟要抹走佢。之前有人講過要扔顏色彈/雞蛋，但啲狗依家帶乜都拉，所以更加要利用身邊見到嘅素材你可能會問，下星期無雨落咁點算，come on HKers，水呢家野前線要個陣，一車車運上去都得喇
事後巴我係goal-oriented嘅人，用泥魔法有以下嘅目的：
1. 影響中泥者視線
2. 令中泥者難以清洗乾淨
3. 令香港嘅大自然出一份力 The nature will rise against you
不過我唔係化學巴，跪求化學巴指教可唔可以加啲物質入泥度，令泥魔法威力更大

二，係鶳戰術。經常有坊間市民及國際媒體表示鶳好暴力好唔文明。的確，見紅係麻煩啲嘅既然係咁，唔見紅咪得囉你班豬仔女可以點做呀即係，我強調我絕不建議向全港唯一攞左牌嘅電視台學野，因為呢一招打天下，名為「帶馬歸槽」，無錯，係要跟King Sir同馬明學野，詳情請參閱 (0:50-0:56)
或者你覺得呢招好白痴，但重點係取其精神，即係打關節呀拗斷人手手腳腳咁，咁賤嘅野野我就跟黑警學嘅，但未夠十八歲嘅唔好學呀!!PG家長指引!!!
同樣地，事後巴重申自己係goal-oriented嘅人，用「帶馬歸槽」嘅目的係：
1. 中招者頓時失去反抗能力(唔信你叫你隔離個個試下拗你關節，我以前食夜粥個時有痛苦經歷)
2. 唔見血好睇好多
3. 中招者輕則一個月內無法使用手/腳; 重則...你問黑警喇
4. 阻嚇所有藍絲廢老，甚至狗隻唔好輕易撩交打，後果自負

最後三句，第一句係大家千萬唔好做暴力行為第二句係求問有無畢業公仔公司/舖頭有得平整連尼豬公仔，我好想要亦好想得到連登版權同意...第三句係拋磚引玉，希望高人繼續指點

推

有用架我諗，推

推爆

可唔可以應承我
以後凡係有落單狗 / 先撩者賤嘅藍絲， 一撚定要扑斷四隻手腳
仲要係粉碎性骨折果種

係粉碎性骨折！

爆推

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

向暴力說不呀手足!

唔見血，係傘陣之下鶳好睇啲呱

推呀

我要勇和都睇到呢個post去升級戰術呀

我意思係，大家咪再屌勇武，宜家係要幫佢地補鑊

入黎呀你班友仔

當然喇...打死都唔割

上熱門喇好嘛

推到光復香港

推一

推二

推三

推四

推五

推六

推七

推八

推九

推十

p牌仔推唔郁

你地到底想唔想有進展，次次有人有新戰術你地都無視

推十一

推十二

推十三

推十四

推十五

推十六

推到二十都無人理就放棄

推十七

推十八

推十九

推二十

繼續推

多啲人見到先有意思

所有人都可以參考下

睇下喇

上唔上熱門唔重要，我好想大家睇我每個post，因為可能有用
而且連登奇人眾多，一唔小心拋磚引玉成功可以更有noise

唔同意咪講囉，如果呢啲post比起個啲風向post更少人睇，我真係好失望

唔好sad，雖然我諗唔到新野，不過都幫下你。（好似p推唔到）

多謝支持

一挖樹泥棵樹就易冧
雖然做到RB
你地預咗班國際大愛環保撚出嚟割𥱊啦